【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖

【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖

7月1日，手足因為攜帶文宣貼紙被捕，
7月2日，多間黃店被恐嚇移除文宣。
港區國安法通過首兩日，
#白色恐怖——我地已經避無可避。

「白色恐怖」
白色恐怖一詞源自法國大革命。當時以白色為代表的保皇黨人為震懾異議份子，便透過利用一些制度性的機制來侵害人權，例如透過法律手段來進行威脅、打壓或迫害，透過受控制的輿論來進行威嚇，甚至訴諸武力、暗殺、或任意使用權力，以維護既定的權力格局。

既然如此，不如以白色對抗白色？

【白紙。文宣行動】

⚪️目的：表達對国安法下白色恐怖的不滿
⚪️好處：成本更低/攜帶白紙風險較低

⚪️行動：與貼紙師相似，手足準備一疊白紙，以膠紙/blu-tack痴喺唔同地方。
例如：交通工具、連儂牆、黃店⋯

//連儂牆上寫什麼不是重點。
香港人不用細看，已知道想要表達的什麼。
「真正重要的，用眼睛看不見。」 —小王子//
No Boundary CWB-Haven - Facebook

香港人未驚過。

#白紙文宣行動

所有黃店即換上《紅》文宣

十連

九連

八連

七連

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

斷咗 繼續推

會唔會俾藍絲寫晒支持立國安法，習近平萬歲架

舉白紙抗議

Push

少女說，過去都會在現場舉標語，通常都是到場後隨便派隨便拿那種，今天是國安法第一天，她不知道要舉甚麼才不會犯法。

記者寫道，她突然想起，以前看過的蘇聯冷笑話：紅場上，有個人在派傳單，軍官到場把人逮捕，卻發現傳單都只是白紙。軍官想了想，對那個人說：「你以為我不知道你想寫甚麼？」
少女說，「我突然想看看，看起來荒謬的笑話，是不是已經成真了。」

畫公仔記得畫晒啲內臟出黎
唔係啲官唔識睇

白紙行動

推

港共：白紙違反國安法

用白紙抗暴政

整合:
空白memo 著藍衫白褲/黃衫黑褲 靜默遊行
快d乜都禁晒佢 好玩

老老實實 見到標題我想舉依個

依個idea絕對可行
但樓主要再勤力少少推post

GOOD IDEA

藍嘅識字嗎

樓主好似係P牌推唔郁